[抵讚識贏] 六月十六日至二十日皇家雅士谷賽期賽事討論區IV

馬PO精選:
.0. 521.5
華可可 288.5
Win神Ho 277
緣盡愛未完 203.5
我愛金世正 107.5
單身楊明㫻 92
火屬性比卡超 91
小川ともみ 77.5
Suis 67.5
陳曉明應教港隊 43.5
被馬會屠殺 33
eriksen 2.5
覓腸 0.5
最強藝人吳宗憲 -4
切柒 -8
幸運快車 -12.5
靚蝦王旺 -24.5
保羅翻譯 -39.5
Scandalbb -40
梁家俊(無傳承) -51
芝麻糊加隻蛋 -74.5
潘頓正賤種 -76
單挑冠軍 -79.5
Waikuku -80
寶高 -82.2
排球少年 -90
拿樸迪 -114.2
有村架純男朋友 -117.5
一舖成名 -120
Grealish -120
人一世勿一世 -136
超能量化歡騰龍駒 -144.5
長井 -149
時時精綵(馬王) -155.7
貓蛇 -156.5
波利 -158.5
ケッピ -160
張繼聰愛失踪 -160
Adnan_Januzaj -172.5
_@牙波牙 -183
中出大俠 -188
なつめみお -189
Greenwood綠木 -194.5
跟方駿暉贏大錢 -197.9
冼毅力saint -206
玖寶 -214
福逸 -225
尊兄 -226.5
戚家隻狗喪彪 -240
睇書 -260
新力必 -266
23_香川真司 -273.5
不加思索畢加索 -282.5
Priestgod -320.5
金仕芬 -332.5
奧書 -370.2
烽煙 -472
晏菲路8號 -516.5

LM

16/6馬PO精選

S1-1 奇數(suis）
S1-1 碧草如茵（Win神）
S1-1 隨風成長 （なつめみお）
S1-1 卡比懸崖 (福逸)
S1-2 射手星群 (冼毅力 saint)
S1-2 公義雙子（bogo)
S1-5 抵讚（尊兄）
S1-6 薰衣草藍 （奧書)
S1-7 青翠 (不加思索畢加索)
S1-7 天啊 (新力必)
S1-7 藍桂冠 (烽煙)
S1-7 福安駒 (人一世勿一世)

其他會員心水:
S1-1 妙蹄萬勝 ( 薛恩 )
S1-3 三葉圖案（天馬又勝）
S1-5 火箭行動 (比利估下)

lm

蘇兆輝>戴圖理

16/6馬PO精選

S1-1 奇數(suis）輸
S1-1 碧草如茵（Win神）輸
S1-1 隨風成長 （なつめみお）輸
S1-1 卡比懸崖 (福逸) 輸
S1-2 射手星群 (冼毅力 saint) P$19.5
S1-2 公義雙子（bogo) 輸
S1-5 抵讚（尊兄）
S1-6 薰衣草藍 （奧書)
S1-7 青翠 (不加思索畢加索)
S1-7 天啊 (新力必)
S1-7 藍桂冠 (烽煙)
S1-7 福安駒 (人一世勿一世)

其他會員心水:
S1-1 妙蹄萬勝 ( 薛恩 ) P$27
S1-3 三葉圖案（天馬又勝）輸
S1-5 火箭行動 (比利估下)

Lm

致勝一擊?

一擊ko我

老豆全程走出面

暈啦

三四疊望空都知唔洗鬥啦

擺明搞事
6隻馬走出面

發神經。。。你地賭埋佢

第7場返黎4重彩多寶 刨下先

MOGUL 仲諗住跑打吡，去法國啦垃圾

又爆

咁樣又爆

呂

法國都無得贏啦

好彩無買，爆到呢

仲諗住1 2 3 4四連環收息，點知1 2 3 5，究竟係5太勁定4太廢

屌第7場 十鳩廿隻馬跑4千米==
你老母閪點刨

一樣

屌你老
買左北美。。。。。
點算好

去尚蒂伊啦，狗餅預備

姓莫都係閪人 吊你老木

馬雅擺明有遮擋特登唔攞

妙絕

好彩呢場莫雅變馬雅

Ballydole 有無諗過炒咗老豆

賭閪咩

Butcher Moore

六隻馬三疊 撚到班馬迷臭哂

莫雅定莫雷拉黎

Mogul 300萬堅尼身價

Japan 細佬

蘇少輝騎落去，冇呀！

Japan弟 笑45笑4

我最後一注了。。。

拎隻１６００但跑唔到２２００Ｍ既馬去造大熱

又吹奏Battash

對住香港班友就得
咁多高手之下, 邊到佢

又做老2

蔡daddy

玻璃靴最後一注

薛恩世界級高手

等邊形

一陣慢閘就仆街

J2啲人好撚燈

諗住1 2 3 4四連環跑第4都OK，原來咁都可以跑包尾既

有幾蝕就走幾蝕
同馬房果隻就box seat

要玻璃鞋算

戴馬田 莫爾
名都未撚聽過

老豆笑撚死人
六隻馬都要三疊

洗馬田 莫雅黎

初初睇馬有戴馬田
鳳凰烈焰

不如J2咪撚幫Mogul兜啦，Ballydole打手

薛恩騎法

出閘 用力果時 4疊 乜野意思啊。。。

咁鬼耐冇出黎跑既全熱門
你贏就贏啦
唔再搞呢D了

乜撚野各有國安法

5第一，你話呢？

花式托大 走生位 馬王級跑法

點都要兜下 話晒自己吹到咁大

莫雅騎落去 無呀

pinatubo都柒咗啦，唔緊要啦

係輸咗就咪撚兜啦，over咗

都係呃飯食啫

直接話佢廢 我條氣順好多

有資歷馬迷 應該記得條柒頭香港短期客串一w都冇 再黎第一w就贏香港瓶 希望冇記錯

各國賽馬一樣黑啦
同國安法邊有分別

玻璃閪一棍

你啱

出馬6隻貼4隻.jpg

今日冇條垃圾朱仔係度已經好左
有埋條廢柴肯定吹得仲勁

1.8

蔡俊佳都出5隻貼4隻啦

大注左妙絕

佢屌柒老豆騎得差就差唔多

拍板成交

大畜生

逍遙谷800幾磅贏香港瓶

其實官台D人係咪連人地D馬/騎師都唔踩得
本地果D當佢地身份唔方便踩

係Japan嘅細佬就唔會輸咩

馬都認錯嘅主持就係咁

昆約翰係咪蔡約翰d fd

香港啲講馬佬好撚低質，最識吹奏香港馬

「業界巨頭」周歲價高達340萬堅尼，全兄弟「日出之國」是雙料一級賽盟主，此駒去年兩歲已贏二級賽金羊毛錦標，未來錦標終點前才被兩匹同主馬超越得第四，頭馬「佳明驥」早前勝出英國二千堅尼，血統優良佳駟增程可盡展所長。

蔡俊佳我吊你老木

莫雅一陣又輸到三甲不入馬po會唔會暴動

最識揀熱門

1.8W 比狗賭

以前成日踩夏偉卓, 點知之後連贏三屆英國冠軍

等尾場

結果岳伯仁玩底出俾人偷左雞

我都記得

大佬Camelot柒咗都狂踩

1個款又好睇過2嘅

隨意海灘

Master Of Ballydole

2賠率咁熱，我買左1 p

雖然有外父幹
但唔似蘇兆輝咁剩係small race jockey
仲要係咁贏大賽

hip hop

唔好吹奏6啦 我想要

輸到 啲精選

屌 唔撚玩啦

失控

痴線 Battash 5/6

屌 得返40蚊 點部署

大船啟航

1號收息

輸比隻黎香港輸10幾個馬位既馬

會唔會沉

嚟香港試閘姐

佢輸邊隻

利多系隻火箭5化郎未甩過

Blue point

我愛狗

上年勁撚到

唔識轉彎冇計啦

冇埋40入多100 淨返4日冇埋就算

學少嚟呢場鳩跑

係歐洲短途真係好硬淨

事但啦 沉左好多次已經 又呂宋，又杏目，又japan細佬

快放拍住燒

11號昆約䎐
如果係蔡我就買

休息幾日再出再贏

快沉過Titanic

連推2口

返到英國就贏Battash

妙絕呀

當蔡約翰買

當年場英聯邦盃真係有今生無來世，三隻都勁到癲

底出等邊形又可以針

真係O晒嘴

最後兩三步都頂住
其實次次出我都買單W
呢隻馬真係幫我唔少

今年蔡約翰 = 昆水蔡約翰

個邊都興？

100個第2

幫我返身吧 昆神仙

11號啦 呢場大紅包2.0

成日都底出啦

真心以為杜漢培會過

Caravaggio

搵個不良於行既肥佬拖馬係咩玩法

個馬夫 未收身 拖到咁辛苦

我個心真係裂開 好彩頂住

6定11P

今場有咩追數料？jump左6000了

就快唔得咁

caravaggio同harry angel 加埋都唔記得贏多幾多場g1

唔係隻馬成日發癲成就高好多

係 屌
好似毅行者玩到最後2KM啲FRD

當初諗學少傷咗杜仔做替工會唔會唔掂，估唔到呢兩場跑得勁好

67q

same

6+11 / 2 = 8.5
四捨五入
9

Battash嘅朋友，情緒有問題

J2燈6

睇完個肥佬 唔想要1

Round off 8
Ok

漸變藍彩啦 上次無跑過

天下一呢場果隻得唔得？

上次勁失望

隻1今日冇發癲喎

Harry Angel 最記得鑽禧

莫雅又偏熱

上次塞車 今次要爆 就爆佢架啦

1 2 6 8

跑返雅士谷 俾多次機會

高俊誠孖寶

1，2，8，10，11

Sergei Prokofiev咁冷香港都有12倍

6p重注

最後通碟 三號p

2>11

呃錢馬黎

11

會唔會鋪草皮

廢到嘔

真係大船

終於嬴
輕鬆到

1 2

忍唔住
買左幾舊W

輕鬆到

惡霸仁又多隻狗餅

好彩有P

差少少 妙絕

巴特殊fit撚到

馬房q

呢隻不嬲係狗餅

6呢

屌 妙絕 第4

勁撚到

估唔到冇沉

舒服
高俊誠終於唔洗屌柒佢

屌你老母 11個P 得返1.4==

嚇死，咁遲先上到嚟

等邊形含七啦、咁樣頂我條Q

贏得咁輕鬆 搵隻旺蝦王過去都屌打呢堆馬餅

卡比乜撚嘢騎功啊屌

都好啦
我 妙絕P

一放到出嚟都鬆左口氣 知GEL得
係驚個出閘

呢堆馬對正常嘅Battash完全唔夠打

下場飛起高俊誠
唔好中伏各位

好似主持講啦 今年所有客觀條件都fit哂佢

今日咁定就大機啦

皇家雅士谷

唔正常就搣飛

我愛狗蔚藍海角都退埋
佢仲唔嬴就收工啦

無敵勇士都掃晒

冇觀眾益左佢

行圈咁定應該買

英國有成1.8

頭3係？

馬po都會上熱門架咩

真係

又搵返個肥佬拖住巴仔行

拉隻富高八斗都贏啦

J2係時候讚下自己

大俠士贏呀

6p

馬房q都有8倍

我都買左

玻璃鞋吹奏完就話地方唔同

好分過狗會

dllm

俊誠q

1.6 真係比狗賭
利申：汪汪汪

買10萬都贏6萬啦

11 P 2.0 > 1.4

閃電烈馬過去贏 12個馬位

有冇咩七人車介紹

今日個精選，仲想要薰衣草藍

但要換人，雷狗騎未必

福逸得唔得

笑咗

Tesla model X

買幾舊水

Alphard

認到我嗎

反正冇買

迷拉 對嗎？

包尾原來

認錯人了

黎水囉 海外加乘

星期日想睇你戰死沙場

想當年比人吹奏到第二隻caravaggio

呢隻馬冇人要啦，咁撚廢

莫雷拉係狗

屌你老母啦 死老婆奴

靠巴特殊起機 有五舊水 點部署好

你正仆街嚟

結餘: $ 646.40

洛辛堡3.5b

今日收工，明天繼續

臨尾都要比摩頭用到盡 死好過一身傷

Harry Angel當年夠話短途王，鑽禧嗰日就仆街

被老婆拎哂份糧 出去勾佬
想睇佢星期日戴綠帽

唔撚想賭波
想撚馬

1300萬推完大競賽場 x 巴特殊之後cash out

留番呂宋火山收息

all in Pinatubo

聽日加踏步

我都覺得係 淨玩G1
反正我忍左咁五場 先賭呢場

呂宋p仲1.3就all in了

繼續吹

A couple of Flag of Hong Kong angles out of King Ed VII winner Pyledriver: shares his sire Harbour Watch with G1 Stewards’ Cup winner Waikuku; dam is a half to G1 winner Mont Ormel aka Helene Charisma.

痴撚線

貓蛇戒賭只係口號

大競賽場忍住左無買啦
睇足五場馬先買

大船

梗係唔放啦

似收屍

加踏步啦 穩撚到

第7場 奧書爾又中150萬四重彩

想日出之國W

戒左五場 痴線
好辛苦 好似比蟻咬咁

馬雅

今日場大船率先開出

呂宋唔會連p都入唔到嘅，p all in 了

呢場老豆果隻
水泥GEL

準備好了

G1莫雅啦 仲馬雅

好想賭

又話唔賭 dllm

Diu 原來貓蛇黎

垃圾馬

遲下改名 莫雷拉架啦 好撚易認

點知呀

真係好多人認我唔到

上場太fresh姐

ON9
杜俊誠搵枝槍指住我
我被迫

改埋d二線馬

呂宋p齊中

高囉

J2準備話Pinatubo太fresh所以輸

真
常感恩垃圾馬來的

比福逸好囉

SOR

又可以兜

我有場G3

杜仔

原來係你黎 諗緊邊個新人

跑左場仲fresh
上場就真係fresh 又無cover
如果有cover再輸 無籍口了

仆街啦偽娘屌你老母

歧視新人?

痴線 牙貓星期日巨中完舉世無雙
搞乜撚野戒賭
我呢兩日包撚哂頭

所以買p當收息

唔識轉彎，步速太快，場地太軟

有無13蚊P

隻腳好返 再出聲

有ge

最合拍俾NIGGA

嘩 綠衫條女

老豆呢場唔會又四五六疊掛，佢隻馬好似唔錯

邊條

轉彎軟地已經證明哂 再輸要搵藉口都幾難

放心啦J2 幫到你

真
再有COVER輸既 真係含撚啦

1600直路嚟

呂宋p大船已經準備好

唔買W

P我都當佢輸咗 直屌w la

贏唔贏到仲要睇佢真係有幾多料，但位置應該唔難掛

點知原來1600長少少

你老母 唔睇今場我仲以為今日冇布宜學

Magic Lilly 返杜拜未

眾之選當眾歡笑賭

w驚驚地，p應該會有

J2點到可以幫你兜

睇高俊誠又撚狗

眾歡笑上場先輸左

可能1600太短 要跑2400

10>11,6,8

尾場隻心靈路向當佢黎明路向嚟買

要跑All Weather Track

準備小注馬雅

屌

薰衣草藍又用條垃圾

手足又同路

換賠率

屌你J2同我一樣1 5 8 10

1 2 6 wow

馬帶人走

5>10,11

1 2 6 qqp

消息靈通 all in

11穩了

J2，恭喜定沙穗你先

唔夠膽揀老豆

只中佢一隻，機會大了

司徒德爵士Q

老豆隻馬好似幾好，咪玩嘢就得

2-4-8

莫雅仲咩係咁跌飛

比狗會4-0緊
岩岩休息左場

直播功力減退

包尾q

我only中左亞瑟王個p

仆街我今日5場只輸隻奔萬地....

播五日佢點玩嘢

MOGUL

屌你呀，我only中左亞瑟王國p

夏水仙
二級賽係比D二級馬跑

都唔可以場場mogul

最好啦

58熱食

唔知點輸

但我呢隻唔小心大注左變相輸緊少少...

出閘成功

坐w望p

夏水仙極速收皮

返杜拜啦

屌 隻5包尾

笑撚左

屌你 馬雅
又包尾

杜漢培好撚騎得

馬雅我屌你老母！弓

包頭

油王鴨都拿一齊撚狗

莫雅包尾

外國馬真係呃錢

Jumped

馬雅 包尾

杜漢培

又柒

乜撚野天下一包尾

笑撚死 又兜隻夏水仙

屌你老母馬雅垃圾

又變返馬雅

8 10PQ 3.2，有個能用啊吊

屌，攞錯膽中曬2，8兩隻腳

呢隻都兜?返美丹啦

叫莫嘅都係仆街

夏水仙

咪住，上場J2又係同我一樣1 2 3 4輸左50...

高仕登係英國大摩定英國蔡約翰

笑咗，返杜拜啦

同路又中 差啲

@福逸

杜拜都係二線馬

話跟前左

拖嗰兩隻熱門無哂

牙佳純真善良擺首選 又然一仗

屌 條pq 2 10 280蚊一下變160

冇所謂啦，狗餅

廢物馬雅 祝佢幫常感恩含馬撚

發覺暫時6場輸2場，2場都係J2 4隻同我一樣...

薰衣草藍使唔使咁早上去 屌你咁快步速

@新力必

2 > 5 6 ...

Havlin 真係呢

係香港D阿伯見開見熟佢個名先會咁熱
諗都唔使諗就飛

都話垃圾嚟

聽晚見 收工

屌你老母跑5日點捱

王湞to call馬>梁浩賢

杜漢培有冇機黎香港跑

最後果場嬲嬲地要隻2了

未食宵夜既等陣跑嗰陣可以淥個麵

長途王呢

我等J2出左水先了

多謝佢地我而家-220

嚟到香港隨時變郭能

雅閣戰役

我麻麻地牙淘CALL馬D節奏
唔知係咪佢D咬字發音問題

莫雅跑雅士谷錦標往績優秀，「青翠」亦慣於此馬場出戰跳欄賽，這類雙槍將韌力十足，值得信賴。

牙街

贏60萬

4千米讓賽 開4連環4重多寶==
發神經點賭

luke morris贏過G1做到輕磅 狗會可以諗諗佢

Happy呢

尾場又要繼續買老豆

我都想佢黎跑

我都減緊$206

老豆今晚仲有人信

4 7》f

垃圾

贏變輸，屌佢

閘網打開

4000米可以搵香港冰隻去跑

終於中

sor係-$186

尖子

金槍六十

他弱智的

可能佢有係有線做
我聽慣覺得ok

想要馬昆

happy

天氣先生

都唔知佢up乜

雅士谷錦標唔買老豆買咩好

大熱做膽

想要許蛇

鋒仔

尾場有收贏一定賭神

精彩千里

佢仲係13度長抖ing

白堅

唔知，不過我唔信

各路賭神

馬評家幾好做

福逸

喜蓮X星

合夥x勁 跳欄馬

馬生27蚊W

想做bogo論馬

范奕倫有10倍一定要拖

Thank password

2.7倍

尾場點買啊

咁都係圍1,9,11,19,20啫

同冼馬必爭飯食 ?

係

卡比

仲要d馬跑開跳欄 屌你老母

16/6 馬PO精選

S1-1 奇數(suis）輸
S1-1 碧草如茵（Win神）輸
S1-1 隨風成長 （なつめみお）輸
S1-1 卡比懸崖 (福逸) 輸
S1-2 射手星群 (冼毅力 saint) P$19.5
S1-2 公義雙子（bogo) 輸
S1-5 抵讚（尊兄）輸
S1-6 薰衣草藍 (奧書) 輸
S1-7 青翠 (不加思索畢加索)
S1-7 天啊 (新力必)
S1-7 藍桂冠 (烽煙)
S1-7 福安駒 (人一世勿一世)

其他會員心水:
S1-1 妙蹄萬勝 ( 薛恩 ) P$27
S1-3 三葉圖案（天馬又勝）輸
S1-5 火箭行動 (比利估下) 輸

今集嘉賓 冼馬必

跳欄馬先勁

精選得58.5$進帳

尾場睇精選4隻有冇其中一隻好過

咸頓酋長日轉播好少咁威

兩兄弟拍住上
又輕鬆執

可以飛左4隻先

師兄仲有冇

Jim Crowley 只係柒咗一場咁少

佢係我契細路

聽日又柒架啦

咁佢無韓立勤咁柒嘅

咁客氣

12個名幾靚

老豆反而只係好咗一場

周狗騎

岳呢個賽期麻麻

呢個同祈義理一樣，垃撚圾

事實

佢殺左我果隻

重心係愛爾蘭

文仙尼

所以飛多過買

祈狗

佢葉森係咪靠晒love

有無人知點解孖T比派到19000... 明明二場串埋既單T都係7000

細仔隻Fancy Blue
Peaceful 唔跑Conoration Stakes 就去Oaks

去跳欄啦垃圾

岩岩睇佢跑

官台海外班友 CALL馬最垃圾一定係高慶

戴圖理個口罩(「步步友」、「原居民」、「時時精綵」)

佢堆Box tactics 嘅騎師都唔係到

好廢咧

好撚煩

聽日又有良血馬 Russian emperor 希望大家會支持

幻野仙境

長途好撚悶

好名

call到最後係咪都大聲激動

點樣先做到

澳洲馬主

咁撚多隻點揀

外圍大熱？

J2講下

炒左佢啦

最強長途馬房唔出馬 唔好睇

獅王

今場J2撞我2隻

唔係，女皇陛下嘅馬大熱

夏偉卓

3991米

12

Happy場場揀大熱
我都上得去評馬啦咁

有冇五日8000米嘅馬

20隻馬除左1冇隻10倍以下

Gchi 你

1仔gogogo

9

羅馬

香港啫，出面五隻十倍樓下

天啊

12求P

12有冇機

2/10

廿隻係到跑買左果啲係邊都搵唔撚到

隻2做乜鳩

8！ gel 中win

老豆

騎撚到人馬角力咁

外面一沖過晒

點賭 仲有4日

又第四

大後上

跳欄都包q 比返香港馬我算啦

都係老豆穩陣

今日-290，聽日再黎過

獅王中啊

戴圖理放到隻馬冇埋

On9 捉都捉唔撚住隻馬
唔係食左糊啦

笑死 烽煙同我個隻拍住係尾

吧咩

隻12四千真係長啲

哈吊你老屎，大長途畀個五磅仔搞能掂

差啲

仲要睇多次

邊個韓新

啡格失敗

On99，出閘一樁就收皮

韓琛我就識

秦國人

隻2擺陳蛇上去都贏啦完全唔撚知佢做乜撚野

韓琛細佬

聽日大船 JAPAN

個位拿到咁靚都唔夠人衝

應承我
2哩以上咪撚再賭

2816 16-06-2020
23:38 海外賽事
星期二 四連環 7 場 1 青翠 + 14 獅王鐵心
拖 2 夏月高掛 + 4 杜拜金禧 +
11 藍桂冠 + 12 幻野仙境 +
17 心靈路向 + 18 識贏 $11.4667/15
(靈活玩)
$ 172.00

胡新細佬

韓新 (-5)勁過周狗

派未

英國馬都唔撚再賭衰撚過韓國波

中q 50蚊注

何鴻燊

唔係松島件衫 賭得

快啲派彩啦 要埋數瞓覺

隻18跑快能d喇屌
18跑第3好過2號喇頂

都係jump trainer一q，真係無得講
跳欄馬真係太著數

可唔可以派 輸到仆街

NH馬 3991輕鬆啦

跑咩

咁早瞓

過千

又贏錢。。。。

過一萬派

有

松島好似排Coolmore 三個老闆後面

睇formsheet嗰陣心諗12都ok
不過1m6f 2m績都係唔要算

老豆拖晒堆NH馬又收錢

ho

多謝定你先

3200點同3991呢

16/6 馬PO精選

S1-1 奇數(suis）輸
S1-1 碧草如茵（Win神）輸
S1-1 隨風成長 （なつめみお）輸
S1-1 卡比懸崖 (福逸) 輸
S1-2 射手星群 (冼毅力 saint) P$19.5
S1-2 公義雙子（bogo) 輸
S1-5 抵讚（尊兄）輸
S1-6 薰衣草藍 (奧書) 輸
S1-7 青翠 (不加思索畢加索) P$20
S1-7 天啊 (新力必) 輸
S1-7 藍桂冠 (烽煙) 輸
S1-7 福安駒 (人一世勿一世) 輸

其他會員心水:
S1-1 妙蹄萬勝 ( 薛恩 ) P$27
S1-3 三葉圖案（天馬又勝）輸
S1-5 火箭行動 (比利估下) 輸

「致勝一擊」以20倍冷門身份贏馬，佢嘅身價竟然只係1萬堅尼(約9.8萬港元)，如今為馬主帶來共300幾萬堅尼獎金，回報率超過300倍。賽後，名不經傳嘅練馬師莫爾話馬房規模、馬主等等都唔可能及大集團，養到一匹咁好嘅馬真係好大驚喜。至於騎師戴馬田話如果「致勝一擊」有機會挑戰葉森打吡，佢都好希望攞到帥權，好期待再鬥戴圖理、莫雅呢類高手喎！

不過老豆今日得1W，唔合格啦

老豆跑長途真係好撚勁

gchi

馬PO精選成績 (已計算16/6賽事)
.0. 521.5
華可可 288.5
Win神Ho 237
緣盡愛未完 203.5
我愛金世正 107.5
單身楊明㫻 92
火屬性比卡超 91
小川ともみ 77.5
陳曉明應教港隊 43.5
被馬會屠殺 33
Suis 27.5
eriksen 2.5
覓腸 0.5
最強藝人吳宗憲 -4
切柒 -8
幸運快車 -12.5
靚蝦王旺 -24.5
保羅翻譯 -39.5
Scandalbb -40
梁家俊(無傳承) -51
芝麻糊加隻蛋 -74.5
潘頓正賤種 -76
單挑冠軍 -79.5
Waikuku -80
排球少年 -90
拿樸迪 -114.2
有村架純男朋友 -117.5
一舖成名 -120
Grealish -120
寶高 -122.2
超能量化歡騰龍駒 -144.5
長井 -149
時時精綵(馬王) -155.7
貓蛇 -156.5
波利 -158.5
ケッピ -160
張繼聰愛失踪 -160
Adnan_Januzaj -172.5
人一世勿一世 -176
_@牙波牙 -183
冼毅力saint -187.5
中出大俠 -188
Greenwood綠木 -194.5
跟方駿暉贏大錢 -197.9
玖寶 -214
なつめみお -229
戚家隻狗喪彪 -240
睇書 -260
不加思索畢加索 -262.5
福逸 -265
尊兄 -266.5
23_香川真司 -273.5
新力必 -306
Priestgod -320.5
金仕芬 -332.5
奧書 -410.2
烽煙 -512
晏菲路8號 -516.5

呢隻可以啦，始終頂磅
其他就麻麻

頭先最快留名既 15抽2 派100

多謝巴打

屌呀我隻2個p得返$25.5

淨係想知派彩派幾多？

MOGUL FAILED

萬4

我了

最後賽果 7：0

BTW 有無人可以話我知抽獎個網 第一次派sor

忍唔住手又捐左錢養草皮

超過萬4

咁多獎金怕咩

聽日買頭領

仆街我尾場個2 p由50幾蚊俾人殺到25.5

又要轉場輸波 死仆街

又話戒咗賭波 又欺騙我

希望中
我係第一個求你派

大長途好睇過短途

聽日Japan都 FAILED，Coolmore可唔可以炒咗佢

@福 想死
尾場四重比隻18隊爆

7:0同路

Danon Premium回國首戰跑成咁Addeybb唔知會點

我連自己都欺騙啦

Lm抽中

英國馬真係好好賭

識贏都唔buy

diu 有人派錢都miss

應承自己
外國馬唔係級際賽都唔賭

中間變化多啲好睇啲

走啦

拖唔到咁多

挪假有冇賭

冇留名都要jer
返波po了

馬昆

話說追擊開你條職乞好似仲jer 緊我

5:2都輸左$150

拜仁3.5 lm

聽日又成堆大field搵狗賭

你地私人恩怨咪搞尻我

中你 留tg

輸到仆街
被狗會瘋狂逼害

中左果2個PM我銀行ac 最好恆生啦

冇啦
完封左佢
佢咪得閒撞下我acc
我咪重設password login

黎啦 德甲逼近
利申：買左挪假半場3x1

又唔中
不過都多謝巴打先

唔中都多謝，好人一生平安

沙穗囧蛇兩位今日埋單輸幾多

雖然唔中

Jump

你今晚+500k

Pm

12半漢堡對家啦

想知呢個鐘數係咪冇地方可以借錢

credit card

又讓1/1.5

其實應該係點prviate message 總之私下Send銀行AC我啦

心急追數然後輸左三萬幾...
聽日就要填番

X wallet

一陣又輸埋就好笑

最好就用tg 加對方再比acc你
雖然唔中不過都再多謝巴打
祝你長勝長有

再lm先

[Member]
先派左第一個 另一個無聯絡我 LOL[/Member]

再抽?

thx you

我第一個留名可唔可以派我

唉 尾場18 又第4
糟了

你老4又輕鬆推幾口。。。。

屌 波杜基林特撚狗 上年防反踢到嘭嘭聲今年廢撚到

即入

快到
嗰位巴打

再抽

買左咩

再遲到威哥會派你跑雅士谷金盃

英聯邦盃有17隻馬確定參賽

除咗Ballydole未公布騎師之外，其他馬已經確定咗騎師

公布咗
Pistoletto 杜漢培
Royal Lytham 郭善佳
Southern Hills 蘇兆輝
Lope Y Fernandez 莫雅

斷一 屌

@寶高

你兄弟logo今晚有冇力

囧蛇今日輸左幾多

1k

no....跑俄國王儲錦標
4000米跳欄

跳到佢斷腳都似

4000米短欄濕碎啦，目標當然要遠大D，跳欄三冠

見到 Bangkok Japan pinatubo

想問 Hong Kong跑成點
仲有Norway

17/6 馬PO精選:

沿用1W3P賽制
今次報名時間係星期三中午12點至5點
是次精選只限先前已參賽會員參加 (名單#647)
報名時請用 S2-_ 馬名(User名) 格式
例:
S2-3 俄國君王 (新力必)
S2-4 日出之國 (拿樸迪)
S2-7 莎蓮 (烽煙)

是次精選會不分組
報名方法鬥快，每場可選的馬數目不限
但精選心水馬只可被揀選一次
次序以回覆ID(#xxx)為準
邊個reply開始計/截止就跟連登個鐘

Hong kong差到無眼睇
Norway去咗澳洲都一般

Japan 肯定唔十足架啦最多8成馬，今場真係夠贏1同3?

Hong Kong 跑咗7場得1W 美式法老又一隻狗餅後代

如果隻1開跑仲係10倍都幾抵玩

出面得6倍

法老真係一般

學神打吡騎military March

馬昆 加踏步

蘇萊封關請唔到神蘇

Coolmore Private 咗

Champion jockey Ryan Moore was suspended for excessive whip use for his winning ride aboard Circus Maximus in the Group 1 Queen Anne Stakes (1609m) at Royal Ascot on Tuesday.

British Horseracing Authority stewards suspended Moore for two days for using his whip above the permitted level from approaching the final 200 metres.

一個G1停兩日 物有所值

值啦，用盡所有力先僅贏

所以我琴日一完呢場問 英國限幾多鞭
不過無人理我

美國馬d針藥太勁

7下

值到爆
最後兩三鞭真係全身功力殺落去

跟住柒足全晚

跟住mogul入左賢者模式
怪錯老豆了

MOGUL鳩騎

到時金槍六十又添一個三冠，btw沙穗尋晚最後追唔追到返正數

一場用左成日功力
回一回氣都要
今晚日出之國都會大板殺落去

Japan 當然啦，唔使同松島交代咩

Japan係咪又大船

係啦

真係想搏吵鬧不休

貓蛇迷學當然就買油王嘅馬

日出之國無肉食

預咗啦，歐洲對佢嘅expectations 都幾高

我真係麻麻地呢隻馬

佢只要比咗豐哥我就唔會再揀

上年嗰種失望 真係唔敢再諗

隆尚咁嘅地我就可以接受凱旋門咁嘅戰果

今晚就睇睇佢跑成點 理應要gel頭贏

呢場要贏就應該啦，下場如果跑日蝕就好睇

日出鬥汪洋嗰場好好睇
不過我覺得汪洋早左少少出頭

咁想我死

同埋老豆好似琴晚咁砌到盡

今晚繼續追戴馬田

S2-4 吵鬧不休(牙常)

S2-6 日照都市 (冼毅力 saint)

S2-3 啟奏天神 (新力必)

S2-1 慧眼星探 (Win神)

追唔到

Addeybb 外圍啲飛勁撚到

次熱門

S2-2 接球手 (人一世勿一世)

成班痴線佬

S2-5 願聞其詳（bogo)

咁都係輸變魔術 贏緊勿多言
少少驚個騎師生手

生手?

S2-3 命令 （我愛金世正）

S2-7 莎蓮 (烽煙)

記撚錯 當我無講過
係到諗澳洲時杜漢培騎

Headman

當然係揀Lord North

下定唔到決心唔要日本

Elarqam 遲發力先偷到

玩PQ?

換咗人賭佢得

淆底老豆又柒

講真 好難Q都無
呢組邊到搵成全寶 汪洋都搵唔到啦

靠你啦

老豆好似騎MOGUL咁又發神經就仆街

咁就輕鬆一齊負40

再輸就墊底啦

尾場去馬

佢唔去馬真係反佢老母

頭領我都鐘意

全組得佢未睇哂

S2-4曼谷市（尊兄）

今晚又幾場大field搵狗賭

S2-1 善擊魯斯 （福逸）

S2-4 加踏步 （なつめみお）

有冇非精選嘅其他會員心水？

S2-3 一級實力 （天馬又勝）

Lord North 真係冇人要？贏咗格烈准將錦標馬報評121分喎

仆街本來打到和，隻夏月高掛個p由57蚊跌到$25.5,都係要輸幾十蚊

正常，英國得6.5倍

清你係其他會員心水

S2-2 柏林探戈 (玖寶)

第1場 18 另類事實 拖 13 力覺醒 + 20 大使威儀
第2場 1 柏林探戈 拖 5 牧場大亨 + 6 阿曼首都
第3場 17 好時贏 拖 10 速飛球 + 15 瑟王頌

第2場有邊隻遲啲黎香港

未必有 但係berlin tango 輸過俾隻余生嘅馬
余生又拖啲貴價PP嚟做水魚

S2-4 諾斯勳爵 ( 薛恩 )

冇加我分既

S2-7 極南之境(寺田蘭仔)

反肥大元帥

迷肥四天王正叔睇啱邊隻

高sir哩匹讓磅賽進步上嚟
上場贏馬姿態唔輕鬆，對手又唔係證明好多
今次主帥又唔揀佢揀雌馬Mehdaayih
喺陣上有其他G1 winner嘅情況睇低少少好平常

空軍藍啲仔女係咪都係極端早熟

我都想知

S2-1 笑傳千里 （囧字）

事頭婆幾時先會幫John Gosden授勳

我首先要多謝J2先，同我撞到

岳柏仁求你今晚唔好玩野

今晚日本如果柒撚咗嘅，J2會點兜

嚇撚死 睇咗做善傳千里

就係當佢善傳千理賭

唔知點解我覺得Japan 志不在此

未熱身

一定咁講

咁就真係撚賭仔

邊度有得睇d 馬打後報左名跑咩賽事

Japan大船

場地唔岩 對手超水準

未出entries就唔知 不過可以留意通常賽後trainers都會講下隻馬下一個目標

日本下一個目標我就估係日蝕大賽

變Titanic

橡樹同葉森應該都有d 馬係呢度熱身？

熱咗身啦，琴晚有兩場3yo group2

定係英皇錦標

橡樹 frankly darling

兩場都跑，休息兩個禮拜去coral eclipse，再休息兩三個禮拜就KGVI ?

JC Rouget 隻Tawkeel 係咪跑，係就好睇

叕跑馬

每日都有隻大船 聽日有Stradivarius

Coral Eclipse 5/7
KGVI & QE 31/7

真係可以跑晒

希望會啦
司徒sir好似唔係因為因為賽馬而授勳

我真係冇留意

還擊4000我真係唔信

辣殺馬 4000唔會贏到我弦

3200都贏唔到啦

返歐洲現曬形

實力就係咁多，佢同Stradivarius就係有差距

還擊係靠讓磅贏墨爾本盃咋嘛

上年呢場第三都無 無買佢都覺失望 頭兩三步上嚟好似好似好有勢

不過弦樂器最尾輸比植物園 生命注痛到傻

japan我覺得中距離穩陣d
哩半我覺得唔駛睇

係睇吵鬧不休依家仲有幾多

唔係咁講啦，松島會後悔

嗰排雅士谷落狗屎，點都有啲影響。嗰場最估唔到細仔咁撚勁

賽馬都有快車

我記得植物園Flight back
我心諗我弦都出左頭都穩陣掛

JAPAN三歲跑2400跑得好係同同歲馬跑
凱旋門對古馬好似冇乜還擊之力咁

隆尚嗰塊大農場有第四我收貨

好似係2000好啲 都係日蝕 國際錦標 英+愛冠軍錦標

有年佢鬥贏vazirabad 好好睇 衣隻係我覺得跑長可以跑贏佢

阿加汗隻馬去咗邊

S2-3 公正裁決

S2-3 公正裁決（suis 反潘）

細仔真係一個幾好嘅騎師

日本如果今年唔撚跑凱旋門嘅，松島就做咗水魚

佢終極夢想係國寶著佢件衫去跑

比國寶真係輸左9成

所以凱旋門可以唔使買

國寶

今晚沙穗有咩大船

邊駕馭到呢啲馬

國寶如果有得跑 sea the stars, enable 我都覺得贏唔到 何況japan

S2-1 異國醇釀 （奧書）

STS 佢輸尻硬

呢個邊位

Frankie

係啦 登廣告

周俊樂

好似係

周狗騎enable會點

雖然國寶近年都係柒到嘔
不過榮進之光真係抵讚 人肉計時

拉到最後面追10幾個馬位

榮進之光係伊斯巴翰嗰場嚇到班歐洲佬

武生騎逃先馬不嬲都合格嘅
佢係有時會入咗騎大震撼mode
視一切如無物

隻隻都當大震撼咁騎

S2-1 紅友好（比利估下）

大震撼放頭

s2-6啹喀精英（陳曉明應教港隊）

屌比隻馬王出來蘇狄雄都識騎啦

S2-3 明快節奏 (Adnan_Januzaj)

黎水會騎唔掂

最心愛 當深愛賭!

笑傳千里 當 善傳千里 賭

有冇人比個時間呃到 英國跑1600 1分40秒 仲屎過谷草

咁仆街啦 萬里先有用架

當真 當奇真賭!

夜視力 當有視力賭

啹喀精英 當 啹喀兵賭!

精妙攻略 當 精算攻略賭

廢馬

番到屋企睇下自己初選揀左咩先，忘了

要望下J2有冇撞到先

個po係咪出左咩事，啱啱一直話咩線路繁忙

terebellum 下場會上返2000

好似係留唔到言

日出之國係咪點跑都贏

馬po大船

屌佢琴晚果隻吹到幾千萬細佬廢撚到

老豆鳩跑

S2-1 慧眼星探 (Win神)
S2-1 善擊魯斯 （福逸）
S2-1 異國醇釀 （奧書）
S2-2 接球手 (人一世勿一世)
S2-2 柏林探戈 (玖寶)
S2-3 啟奏天神 (新力必)
S2-3 命令 （我愛金世正）
S2-3 公正裁決（suis）
S2-3 明快節奏 (Adnan_Januzaj)
S2-4 吵鬧不休(貓)
S2-4 曼谷市（尊兄）
S2-4 加踏步 （なつめみお）
S2-5 願聞其詳（bogo)
S2-6 日照都市 (冼毅力 saint)
S2-6 啹喀精英（陳曉明應教港隊）
S2-7 莎蓮 (烽煙)

其他會員心水:
S2-1 笑傳千里 （囧字）
S2-1 紅友好（比利估下）
S2-3 一級實力 （天馬又勝）
S2-4 諾斯勳爵 ( 薛恩 )
S2-7 極南之境(寺田蘭仔)

@覓腸PIN #939

福蛇

同烽煙蛇正面對決

泥水贏過日本G1

而家年5班都難有得贏

今日咩地？

GOOD, Good to soft in places on Round course (GoingStick: Stands' side 7.5, Centre 7.5, Far side 7.8, Round 6.7) (Rail movements: 1.50. 2.25, 3.00 & 4.40 +11yds) (Scattered showers)

只有10隻馬出戰鑽禧錦標

peaceful 最後都選擇唔出戰加冕錦標

Thanks ching

其實Round係解灣位?

咪又係鳩篤

睇下One Master靠新鮮感可唔可以偷到6fG1
最佳路程就肯定係7f

縮程賺級數

轉彎嗰面嘅跑道

咪撚踢爆

thanks

sceptical歐洲吹到好勁

究竟Pinatubo谷底反彈，定係下一隻Air Force Blue 呢。只有七隻馬跑嘅聖詹姆士皇宮錦標

All in wichita P

火山仔點輸？
All in w

支持

罷跑

Wichita今次冇戴圖理我唔夠膽要

狗餅arizona royal Dornoch 都少咗兩隻對手啦

孭重磅連勝膠沙讓磅賽
上場跑草地表列賽都贏
今年少馬跑又冇老虎，到時見真章啦

如果Hello Youmzain跑得返上季最高水準我會鍾意佢多啲，如果

老豆又搶馬騎

油王唔出副車怕唔怕架

如果有1km賽就好

今日都好似有5化郎賽

信艾伯賓，唔驚

有 2yo 5F

惡霸仁都要搵我地既巴西傳奇幫手

[俄國君王日出之國] 六月十六日至二十日皇家雅士谷賽期賽事討論區V

冇人用就係咁

唔驚

諗到咁偏就無計

有學少咪得

到時佢真係Air Force Blue 2.0先話Appleby係垃圾

即場1.5/2大

仲有無呂宋大船

即場15.5檔大

17派錢？

有啦 放心貓蛇第一個上船

學少啦
今晚就上吵鬧不休架船先

貓蛇迷學

學少真心穩穩定定

平路千八 上去跑上山落坡二千 對手完全唔同 我麻麻地

好過迷老豆

藍營真係主帥先係主力
仆街古摩亞 開邊範都未撚知

所以我支持白堅同許蛇

The Fugue 柒兩鑊

你講Pinatubo

barney roy

嗰時佢都未成熟

雅士谷讓賽一定迷老豆

佢真係陰公，基因太弱冇辦法傳宗接代閹埋返出嚟繼續跑